警告你地班連登仔， 只要你地入元朗呢d地方， 我地成班和理非即時同你地割席

由69 開始， 每場示威我地都有到。 即使有幾次圍乜圍乜， 我地係唔支持，但都照行出黎。

因為我地被你地感動到， 同埋主要你地無傷害人。 即使面前黑警， 你地都係主要防守。

但我地發現你地漸漸失去理性。 光復元朗？ 你地咪玩啦， 人地係個度扎根幾代， 成功過渡港英政府， 特區政府。

你地咁樣去復仇， 同個班黑社會有咩分別？

今日先星期二， 已經好多團體好多人都同何妖， 黑警割席。 你地可唔可以俾d耐性， 俾社會各界做野？

唔講其他， 淨係總商會， 你知唔知人地ge力量大過你地連登仔幾多倍？

你地咁樣入元朗搞， 送頭不特止， 仲整臭自己個名， 人地又點樣幫你地拎番個公道？

你地知唔知對方搞單咁ge野， 係送左份大禮俾我地。 俾左一個好大空間，俾一d一直唔敢發聲ge團體做野。 因為呢件事已經唔再係政治立場問題， 係人性問題。

直管負皮我， 話我分化L. 唔緊要。 哪怕有一個睇完我ge post, 就少一個去元朗送頭。
救一個得一個。

唔該你地唔好要社工， 議員 立場姐姐。 立場哥哥白幫你地

暴動最多只係10年，如果 你地唔小心錯手殺左對方， 係終生監禁。 仲有， 你地全家必定死無全屍

請善用起底功能

負評，上一頁

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

好心啦 無人代表到其他人

你代表所有和理非？
不割席，不篤灰

笑死我，你一個代表全部？
又block一個

「我地」成班和理非

真心
勇武拆村冇必要

光復原意係幫居民做嘢拉支持傳播反送中message

唔係破壞

但樓主唔該

不分不篤不割

香港黑警搞唔掂 我地香港人自己黎
自己地方自已救

一開始無暴力咪又係比人當無到
依家做少少就瘋狂屌人

你號召到幾多人

收皮啦，屌你老母，立場姐姐未係畀人打嗰個囉。
兄弟爬山，各自努力， 同一陣線，各有各做。你憑乜撚嘢去stop人地？
發生咁嘅事都可以唔嬲， 仲想利用呢件事，當人哋係棋？

定係你係元朗狗，而家淆底啦？

「我地成班」
你幾時做咗和理非大台？

你收皮啦屌你老母 家陣係抗共啊

之前咪講左放炸彈都唔割囉
做五毛做得用心d啦

樓主好正

Who?

JM9 ？你有丁權所以唔好搞你？

同何妖割蓆係因為未找數?

收皮啦 和理非KOL劉細良一早足左雞入元朗，扮乜9和理非。

你代表你嗰十三億人民？

訴求。
你地向緊政府訴求。
最有力逼政府回應訴求， 係輿論壓力。
你地咁樣入元朗，社會各界點幫你地做輿論壓力。

而家面對ge唔係黑警， 而係黑社會。黑社會係唔怕坐監， 唔怕無左份工， 唔洗服從上頭命令。 甚至佢地唔怕死。

樓主自己慢慢割

點都唔撚割

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

嗰班黑社會嚟，唔在乎名譽形象，除左拉佢哋坐監同打柒佢哋之外，拉佢哋就做唔到架喇，各界仲可以做到咩嘢懲罰佢哋

我係和理非,我支持入元朗!

咁多年黎，我同黑社會、暴政一直不在同一層次上，我比佢地善良得多。但到最後，我地五個善良既手足，因為唔願意傷害他人，又要控訴政權，只得自殺。而政府、鄉黑仍津津樂道。問，當人善被人欺已成常態，你仲戴住個叫善良既光環有咩用？
當權力在手，真正還政於民之時，再喚醒心中善良才是良計。現在就讓它沉睡一會。

講到自己代表哂所有和理非，當自己邊撚個

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

你估班黑社會本身唔多仇家架？ 只係因為各字頭為左自己利益而唔出手。你地根本唔係個個圈ge 人， 做乜撚嘢學人勇武ar

我再重申 兄弟爬山，各自努力，不分化，不篤灰，不割席，不指責

全家死無全屍多咗

唔好再覆，有佢沉

收嗲啦

我算係和理非，我絕不割蓆！！！

你諗下啦，27號你慌元朗唔會有大量黑警咩？咁多黑警係到，你黑社會夠膽做啲乜嘢啊？日光日白係啲黑警面前攞刀斬我呀？

不如你話我知，黑社會可以做到啲咩先啦？

革命無罪 做反有理

呢句露哂底

到底係你定你地
你代表緊幾多個你地
最後。。。你乜水？

和理非表示唔識你

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

元朗事元朗人自己搞返
唔好拉港島同九龍人落水

你好似誤會左，我地去遊行only

我係和理非，我撐入元朗
牛屎樓主不代表我

負評，block上一頁

和理非大嬸支持光復元朗

比個建議出嚟睇下點樣穩固搖擺不定嘅人

行撚開啦

兄弟爬山
可以提點唔可以做
2個月啦
咁都唔識?

一早講左 放核彈都唔覺 你可以唔支持 同埋727係和理非遊行啊

而家係d市民被人無差別咁打呀
係恐怖襲擊呀
仲要背後有中共撐腰
唔打擊佢地 我地往後場仗只會更艱難
係政府加黑警加黑社會
唔而家清算等幾時
過一個月 已經可能無乜人記得呢件事
咁做除左令和理非個班無咁驚出黎支持我地
重點係令義士減少送頭機會
只要我地個日夠多人
They can’t kill us all!

今次唔入元朗，唔通每次元朗居民示威完都要比人打一鍋？
同埋你係乜水可以代表和理非？

Blocked

收皮啦 你不代表我！ 點都唔割呀

睇嚟樓豬班牛屎佬真係好驚咁

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

原來連登真係有舊account賣左俾三毛作分化之用

收皮啦傻閪

你邊位？

who.jpg

ok快割

你係邊撚個呀？ 無人識你

屌你老母黑犬

大家中計喇!!

本身多人去
比你咁搞一搞 少左d人
咁你先係殺人兇手

和理非會咁嘅口吻講嘢？

食屎啦和理飛 沙田又係因為你地on99話驚比人圍叫人走 送走條橋比狗 你一走我地咪比人圍囖 西環又係

講好左不割蓆不分化, 我地同官黑唔同, 我地信守自己既承諾

收皮啦,割你老母閪,你係邊位?代表晒全部和理非?
所有人都係兄弟手足,永不割蓆!!!

Bye

單機啦傻9

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

岩啊，仲可以拉民意

復咩仇？？？？？
遊行唔俾？？？
以武制暴唔俾？？

死都唔割
和理非字

你憑咩代表元朗人

佢係牛屎佬請既人，帶緊風向

Show Blocked User - 餃子好吃

行撚開啦，和理非會攬勇武，互相幫助互相保護互相配合。

我都代表和理非講，
不割席，不篤灰

由運動最初到依一刻都強調緊各自爬山 無大台 無領袖 獨立思考
你點代表全部和理
好心啦依啲低劣分化手法收一收皮先

我都和理非 但係我支持喎

on9
而家元朗單野一來背後有中聯辦指示
二來警黑勾結大家有目共睹
完全係中聯辦插隻手入香港連埋黑警包庇引發既事件
直頭可以講話係主線任務黎

我都係和理非之一 但我唔覺得你可以代表廣大和理非既想法

( Show Blocked User - 餃子好吃 )

我係和理非
你唔代表我
元朗一定要去
否則只會繼續白色恐怖

支那帝吧提早左開始?

屌你老母

去下咋喎，無人要打交喎

仲話全家死無全屍

扮你都扮得好D, 成個藍樣出哂黎啦

完全封鎖

拿，我就和理非廢中，開post叫人唔衝都俾人屌嘅
呢舖我就屌鳩樓主你，你唔代表我
我死都不割蓆，不指責，不分化，不督灰

推

係咁出唔好入元朗post
班牛屎佬係咪驚到屎都瀨埋出黎

我嚇大既，屌你老母
星期六幫班牛屎佬教仔

得你ja
唔好代表我

88

好撚驚呀？牛屎佬

唔會割
利申：和理非

大撚曬？打市民就無罪？
殺人都唔洗入冊啦屌

幾時有話入元朗拆村 宜家係遊行 咁都唔比？

唔好話代表所有和理非啦呢次活動你唔想去就唔好去。到今時今日都仲要情緒綁架人，你咁樣係民主咩你可以發表意見，但唔係呢種方法

我係和理非，我支持無底線抗爭，自己垃圾無膽，都絕不同前線割蓆！！！

你悶唔悶架

有邊個割啊 留言睇過？

利申：我唔撚割

最尾果句係黑衫先有效,白衫可以唔理

我住元朗既,咁我下次唔出黎

我係和理非
乜7野比人感動到 所以場場出去遊行
你遊行係為你自己 為左香港
唔好打算分化和理同勇士

你去快撚啲死啦臭閪

你就死全家

拜拜

冷靜d,宜家無話要同班恐怖分子互劈,加上宜家離27號仲有d時間,相信到時大家有共識應該點做係最有效。

你話割席,其實點都好,大家都係同路人,無話你割席,叫d人唔好去就會救到幾多人,你咁做至少現階段睇黎只係賣左去元朗嗰班。

同埋,我見出面d post都有元朗居民撐今次行動,大家都完善緊個行動細節。我覺得未必需要係呢個時候對呢次行動有太過激烈ge反應。等所有野都有共識,我傾向於預料個final version會更加廣泛被接受,更加安全同師出有名,所以樓主擔心係可以理解,不過呢個post應該出現係星期四晚或者星期五。發過咁多次夢,大家都應該相信身邊ge戰友,會一齊作出正確ge選擇。

靠嚇呀？

「你地咁樣去復仇， 同個班黑社會有咩分別？」
你on9啊？佢地係無差別襲擊，係恐襲啊！
光復係鬼恐襲

你同你個7歲細佬? 兩大和理非?

byebye你條尾

歡迎使用連登單機模式
盡享叫天不應叫地不聞之樂

恐嚇？

成班?你有幾多人呀
你代表成班和理非
入元朗可以係和平遊行
冇人話一定係復仇

兄弟爬山，各有各做，一切小心為上

呢次社運係無大台
你係咪唔明呀

我唔信佢出黎行過

下話下話 你代表到我?

得罪講句
元朗嘅人普遍教育水平低 uncivilized
叫我地港島人入去同佢地講道理同送死有咩分別

各有各做
你要割咪割
好行夾唔送

成班係咪得你一個？

你呢篇文咁長 收唔收到五蚊稿費?

行完走。

原來4d就除到P牌？

冇p牌呢樣做得幾似，但文章內容太過戇鳩，亦都逃唔過起底功能，你大約值一毛左右啦。

負皮，Block，上一頁

收皮啦垃圾

btw我腳幼過你咪撚自high啦小美麗

如果你唔係借刀嘅話

如果政府將元朗一事定為恐怖襲擊, 我可能唔會入去
但係依家告緊非法集結喳屌佢老母

你邊位啊？

我都係和理非，但支持入元朗。
要令元朗市民知道大眾係關心佢地，知道佢地情況。
令元朗人勇敢出門口抵抗。
不分化，不割席。

屌你老母啦死無全屍, 靠嚇呀?
圍頭佬當年就有500個比英軍殺到死無全屍喇

「我哋成班」和理非，定黑社會

警察坐視不理 自己地方自已救

你估連登話燒村真係燒村咩

有冇圖證明你 69 有出過嚟

咩和理非有代表咩?

你唔代表所有和理非，我係其中一個和理非，我絕不割席，不篤灰，不分化，唔該你唔好以為一個代表所有兄弟做既野

講撚到你可以代表和理非咁
我係和理非唔撚割咁點呀

之前遊行我可以唔參與，但元朗一定要到，大家不可能將個香港交畀黑社會去管。
縱使風險有多高都唔可以向黑社會屈服。

好撚多三毛

鄉民同大家一樣拒絕暴力同黑社會 星期六係聲援係反恐
當然真係唔好主動郁手

負評 block 上一頁

你覺得唔岩就唔支持割蓆
睇你都唔明真正不割蓆既定義
好行夾唔送

和理非會開呢啲Post? 兩個月啦仲想搞分化?

收皮啦

和你老母！你代表你自己好啦

咁落力
私人醒多$0.2比你
$0.5已到帳，請查收

個tone 有問題，重作

乜原來和理非有代表
醒啦，我地冇大台架1毛

你有時間減下條腿先啦。

當自己邊個 你憑咩代表和理非

巧驁？

分化撚就分化撚啦
利申和理飛

你連埋你啲精子呀？"我哋"?

單機啦你

咁撚巴閉代表成班和理非

你一個割席？
唔光復元朗清除白色恐怖 下次大西北啲人點出動？

收皮啦
呢單野黑社會做野
唔好入其他人數

係身，唔係生

好行 唔送
=============
光復香港 時代革命

冇人想你去呀
仆街死啦唔該曬
好多人想搞鳩元朗打死班生番
你返去元朗執牛屎啦

屌，等block啦
三毛狗

地 你老母
我唔會割

你唔代表我

係你姐，唔係我地和理非

五毛狗 你全家就必定死無全屍啦

收皮啦 你咁都敢講自己係合理非？
掛個名號合化就有你份

係咪曲線緊

有呢d post
我就放心入元朗了

大陸狗

樓主自己一個割200萬人？

你乜水

成班？你代表邊撚個呀，慳啲啦

收皮啦5毛撚

入元朗消費都唔得

noted with thanks

你係代表緊邊個?
如果得你一個點解要用"我地"?

你邊撚個牙屌你老母

收皮啦屌你老母

推!
不過下次可唔可以再water啲呀？

完全封鎖「餃子好吃」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

專業d 啦 支那仔

對住佢隻腳
今次聽佢話

嘩出到恐嚇呢招

乜元朗鄕黑真係驚成咁？早知今日何必當初呢

入黎就係為左
我屌你做雞既老母呀

連登仔就唔入得元朗

Hide Blocked User - 餃子好吃

你唔係割勇武派
你係割緊元朗

唔割

對 我都唔讚成破壞

但更不讚成分化

送你一句
屌你老母

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

實入元朗打七你
你地包庇恐襲
無差別虐打市民
驚啦 怕啦
非原住民都想搞你地丫
仆街啦

你以為自己邊個 「我地」

「我地」死全家啦

我地全家死無全屍?
好簡單呀
我地令你成村死無全屍先咪得囉

咁你返屋企含撚啦，屌你個老母西

你都on9
乜撚野殺錯人

呢啲post可能係扮叫人唔好去，真正目的係激嬲人叫人去

割囉
無人想同你同蓆

我地？？ 你邊位？？？代表邊個 講

你代表哂成班人？咪柒啦

圍村老lup水扮和理非

義殺黑社會何罪之有？
學生自衛殺黑社會分分鐘坐半個月就出番來，法官唔通信黑社會？

你邊撚個呀

1. 光復元朗大遊行係和理非嘅，並唔會預期會發生暴動或者咩錯手殺人。

2. 我本身反對18區光復行動，因為會令5大訴求失焦，但係721元朗西鐵恐襲之後，一定要光復元朗。

就好比打仗要先保障到後勤，我哋要保護好大西北行出黎發聲嘅人令佢哋可以安全返屋企，一定要用行動去正面回應對方散布嘅恐怖！

一個杯全世界

餸子好食就好食啦
乜撚嘢好吃呀 username都出鳩賣自己啦傻鳩

好L驚

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

張蓆得你一個

同意，集中訴求同721黑警濫暴啦！

五毛狗你老豆叫你執骨啊

死冇全屍 我真係好撚驚呀
星期六手足們記得去盡啲打到班牛屎佬殘廢 手下留情會比人尋仇嫁

我係和理非，我唔會割蓆

作為和理非無諗過割席
你乜水？

圍村仔 住邊條村呀？我地輕手啲囉

我係和理非，如果下次見到咁打，我諗我會自動升級

你哋係咪指你同你老母呀

邊個話要殺人啊？去元朗繼續爭取五大訴求 同埋譴責警黑勾結咋喎
十分歡迎大家入嚟圍狗屋

利申住元朗既和利非

你代唔撚表到和理非

你邊撚個？

ON9

乜撚野我地和理非，我本人係和理非，你講既野關你叉鳩事。我撐既

你係邊個 代表到和理非?

我

你憑乜撚野代表我？

單機戇鳩

你其實連和理非都不如... 應該係叫冇諗法 純粹因爲情感而出黎

兩個字 收嗲！

仲講民意

政府有無理過呀？

整返個和理非聯署先好講"我地成班和理非"呀唔該

[想吸收養分嘅入嚟] [不做犬儒] 高汁Youtuber用哲學思辯透徹分析港共政府如何「生產犬儒」

殺咩人？遊行咋喎？？

有本族譜咋 扎根 原居民
我上到太爺太太爺都葬係香港又點計啊
屌你老母 係縮返入你老母個閪到啦
一毛狗

你代表我？收皮啦傻仔 位唔係咁上架屌你老母

冇人識你呀人起朵你起朵

講到我地要去殺人咁 咪撚on9喇
對恐怖主義低頭咪即係助長佢地
入去遊行正正係證明我地唔會屈服

劉細良話一定要去喎
你點睇

光復元朗一定要保護好立場姐姐

換個角度講
樓主表達既係全部和理非727食花生笑鳩你地勇武送頭
係咪咁？

樓主牛屎佬未認囉

我作為和理非一員 我對於勇武
我無嘢講
我只可以默默為你地加油
樓主 割你老母啊
有邊個前晚係訓得著

十卜
所以都唔會去

「我地」
到宜家仲當人好似你個傻鳩咁無腦?

五毛 死撚開

樓主全家必定死無全屍

你代表緊邊個阿屌你老母

5毛定3毛
唔駛等埋你d同伴咩
8964

作為和理非表示 你憑乜撚野代表曬全部人?

入還入，不受傷不送頭
勿忘初衷，以武制暴
不割蓆，不篤灰

樓主死全家啦去

你咪割撚飽佢
Wfc你一個

無端端講咩全家死無全屍？
你想兇我地呀牛屎佬？

我係和理非
但我支持勇武
唔撚好用你一個代表我地

你以為自己乜水？

不過focus返中環主線先

睇黎要加埋全面取消丁權收地

行撚開啦屌你老母
先唔講你話場場遊行都有出
但
你代表曬全部和理非？

仲有咩叫入元朗呢d地方就割席？
而家元朗係獨立左定要做入境先入得？

善用起底功能

必去

但理性，

如果比人打， 請全部變狠毒的人！

如果無比人打， 不要燒東西，和平

但保護野入定要入， 怕事留家享受冷氣！

工具要合情合理！ 唔怕狗， 兩傘ok 但弱！

而家應該做多啲網傳，等元朗繼續死城，然後fullgear入去因爲我地都好驚比黑社會斬但係都要入黎支持同保護元朗市民

我屌你老母，我乜撚野地姐，你憑乜撚野啊?
班牛屎黑社會打人打到仆街就得?

你條垃圾有咩資格代表和理非，返鄉下執牛屎啦你

單機啦屌你老母

警告樓主班垃圾牛屎佬，只要你地再開廢Post,一定會死全家，仲要死無全屍

收皮啦

你慳d 啦,屌你老母爛臭閪

講個笑話 元朗有法律

唔怕死? 唔好多, 2 個好啦. 叫2 個老黑, 上ifc 跳落黎. 我呢個星期唔入元朗

你邊位呀？死撚開啦屌你老母

五毛嚟，大家唔駛嘈封咗佢就ok

見到樓主呢啲扮和理非

比巴打們屌到仆街好心涼

我地係要入元朗 吹波阿

屌你都曬氣，我哋

請注意用詞 唔係你地班和理非

唔好屈和理非
冇人講過要割席

算啦, 呢d 5 毛出完post 維穩就唔會再執呢個post. 轉頭出第2 個topic

我地成班和理非？
你以為自己係邊個？

收皮啦柒頭 死埋一二面啦

我係和理非，我絕對唔會割蓆。

我支持入元朗
但我係和理非，怕死。今次不去了。但絕對唔會同入去嘅巴絲割蓆囉

btw, 餃子又真係幾好吃😋

樓主有 point，有策略，有腦

我係和理非 我支持入元朗

收撚皮啦屌你老母

第幾次聽？
每次我哋都更加close❤️

負皮，block，上一頁

898啦 0.3

翻屋企食餃子啦死五毛

和你老母
理你老母
非你老母
最撚憎有人被代表我

P 版收皮

駛唔駛教你點del app?

其實樓主講得岩，黑警拉白衫就告非法集結，拉黑衫就告暴動，做勇武攪到好似梁天琦咁，好唔值得，我都係和理非，我會聲援支持，只要大家唔好後悔自己做既事就得

幾撚時講過要殺人？幾撚時講過要破壞？

你係邊撚位？笑撚死人咩屌你老母
仲有 同路人會咒自己人全家？屌你老母啦賤種

我係超淆底和理非上次嬲l到想即刻入元朗送頭

你係大台？

邊個係"我地成班和理非"? 淨睇負評多過正評咁多就知有好多和理非支持踩入元朗

咁嘅文筆就想分化？慳啲啦你

「你」代表哂和理非？
Blocked

我地？

你邊位？曾蔭權呀？

你隻殘體五毛狗憑咩代表成班和理非?

我呢個和理非表示

不割席，不篤灰

兄弟爬山，各有各做

要掉咗規條束搏

你究竟明白運動嘅意義未？

我係和理非 但我一定會攬勇武

收皮啦 憑咩代表和理非啊

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

以後見到呢啲po
唔好留言唔好正負評
由佢沉

少你一個唔會少繼續留係屋企涼冷氣啦

我是和理非
但我不割席，不篤灰

其實認同絲打你
但係好可惜群情洶湧，根本無時間亦都唔肯去思考一下踩村既嚴重性

不過絲打你唔好割席，幫得幾多得幾多，哨兵又好，人勇路牌又好，到時緊急時候要幫大家散

直管？

比人鬧得多係暴徒
就真係去做暴徒？

收皮我和理非永不割蓆

仲有， 你地全家必定死無全屍

嘩 恐嚇呀？